如果聽日唔對路請轉去九龍

唔好為咗一個所謂「靚畫面」而賴死唔走

你保存生命才能長期抗爭

唔好為打而打

港島真心唔易打

先三思而後行

武力對抗接下來既未來會有好多

明天不是終結 而是開始

為自己未來保存生命

最後願香港人有自由意志 認清甚麼是目標

2019已經有好多畫面
今年我地要既係意志
「中共攬炒，港人迎戰」

港島情意結不能有

為勝利而思考

最終BOSS戰, 北邊圍

班狗都要比畫面中共

你想成為畫面？

中共攬炒，港人迎戰

推

be water my friend~~

唔好再好似上年港島咁

求下你哋

大家自己執生，記得be water

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

無事先做到世界冠軍
-曼德拉

Plan B
人鏈正吖

Be water my friends

謹記適時保持兩米距離排排企
我鍾意排隊等巴士
排隊食黃店
企定定睇熱鬧
地少人多，閒閒地都
1000人、10000人、100000人、1000000人
隊形痴埋一齊都好正常

文宣係咩？紙囉
加卡版、咪變硬卡紙囉
天口熱、撥下涼姐
狗狗鍾意票控咪由得佢囉
抄佢老母票、抄到佢天荒地老
彌敦道出九龍大老山隧道獅子山入口再出港島太平山
同我罰抄
抄到無紙
呃佢老母ot錢
法庭忙到甩轆
最後原來得個吉
乜都唔洗罰
鍾意講咩玩咩都係自由意志

呢個post令我明白p牌嘅價值
秒獲負皮，明明得我自彈自唱
多一個人理就即刻放負一隻

證明咩
吖媽我得左啦
五毛加持嘅大絕
使出香港人大技-人海戰術
排排企食果果
破佢老母限聚令

兄弟努力 各自爬山

反其道而行，先係破局
同狗玩數字遊戲無意思
要玩就黎舖曬冷

負皮4

我上一個post可能太遲
只好叫大家小心

Push

推 心態比一切全要

be water
有麻煩就轉場 參加8月5日 10月1日 同 宣佈蒙面法當晚 5區左右同時開波

港島無事就去港島，港島有事就去九龍

兩邊都有事就港島既手足去港島，九龍既手足去九龍

Be water

抗爭一天不能成功

靚畫面背後卻滿身鮮血

畫面是畫面

抗爭是抗爭

抗爭不會美麗

因為大家都要付出一切

推 be water

住九龍既留九龍
住港島就留港島

有香港人ge地方就係‘香港島’

認同

冇人話要打 Sogo聽日大減價出去行街姐

轉去邊度繼續shopping相信現場會有共識

打 從來都唔係我地決定

你集到人已經叫最好情況

推

唔好以為聽日畫面唔夠勁
美國就唔出手

留住條命先

出還出 要識變通
唔好一味諗到 呀 張圖寫住去sogo. 我點都出左sogo再算啦

一年了 你都大一歲
要識進化

同意
但試左Sogo先爭取國際支持係真係要畫面
相信手足判斷

我認為你就算唔係勇

心態都要有準備

你行為做唔到 起碼做到思想

2019我地用血換畫面
2020我唔想再咁
國際想知我地諗法
唔一定需要一張照片

狗會出黎搞事

開花嘅去九龍

Cwb又有 tst都有 瘋狂行街

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

例如香港真係得cwb有sogo！？

有咩阻滯就旺角見

推呢個
之前幾次去港島嘅後果係咩
我哋唔應該再陣地

尖沙咀半島酒店對面都有㗎！

無事先做到世界冠軍架嘛

agger

大家推多啲有用po啦
出黎去既個個都有腦識諗

真

push

熱嘅 可以行商場嘆冷氣
落雨嘅 可以行商場避雨
多狗嘅 可以行商場/過海

Be water

我地要嘅係勇氣同智慧去避免畫面變成血嘅代價
我都希望國際可以憑大義幫我地，但事實證明無一時三刻嘅導火線係唔會推到佢地行動，詳情請參閱人權法同埋土
其實......香港群眾又何嘗唔係

ONE NATION, ONE HONG KONG!

TWO NATIONS, TWO SYSTEMS!

HONG KONG, INDEPENDENT!

港島真心大伏 太難走

喺邊都唔好磨爛蓆
對家應變快咗
布袋戰術亦都無計可破

萬事小心
夠鐘就番屋企飲湯

港島 會玩死新界玩足
九龍比較多路走

手足

落馬洲

正

推
唔一定去到，去唔到既就轉去九龍

再唔對路返自己區shopping

出左來先算.......但一定要be water.......有命先可以使世界冠軍

咁點解仲吹雞去港島

要以保住條命為大前提

九龍而家已經重狗…

遊行—>食野行街—>返九龍

一開始就唔應該去港島

訓覺休息啦

又開花

港島首選

預計到個畫面就係企街屌狗

.

港島重防

記住留返條命要緊,有咩唔對路盲散水,BE WATER
依家唔係硬碰既時候,依家係聚眾團結軍心既時候

最緊要be water

認同 保住自己條命 be water 手足 一個都不能少

有香港人既地方就係香港島

be water真係好緊要

留意tg
要轉一齊轉 叫埋身邊嘅人轉

同意

Be water

有咩事轉場

聽日好撚熱，就即刻入商場